[LIVE]唔好死呀, 速龍小隊打低左個同路人:~(:~(:~(

屌

個警狗急救員叩佢唔好訓, 白車仲未到, 已經好耐

個警狗急救員叫佢唔好訓, 白車仲未到, 已經好耐

推

要關注呢個市民！！！！

推！唔好有事！

文宣做野，「街坊」一詞超有用

推呀
個警狗急救員叩佢唔好訓, 白車仲未到, 已經好耐

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

屌！！！！！

仆街

手足如果有咩事，班9實死硬

黑警殺人

白車到

想問佢發生咩事？

清醒又傾唔到計？
即係唔清醒啦

黑警終於打死人
以後仲敢講 最低武力？

大家要mark實呢嗶野, 求CAP相

係咪警察打死咗人

唔好有事呀

見到立場 live comment話中咗胡椒彈？

活下去
屌你老母POPO
我本數簿又記得你地一宗罪

屌 死警犬

上天保佑

有冇影到邊個打佢

有郁

好似有返知覺啦

有證，咩證黎？

唔係有攬住條帶？警犬黎㗎嘛？

Is time

依家上白轉果個？

似社工証？

咩證嚟

社工證

掛住咩證？

社工

求下你

白車

好虛弱, 頭先個警狗係咁叫佢唔好訓著, 本身坐既變左訓低, 嚇死人

立場話佢比速龍制服左之後不適倒地

可能昏迷

肯定係速狗打佢

殺人政權

社工黎

撐住

係咪冇事？

黑警落地獄

社工証

一陣死左人會封鎖消息

殺人要填命

緊係啦 驚玩大左 佢地會死撚緊

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

黑警死全家

社工朋友黎！

我見到好驚佢有事
佢冇哂反應 希望佢吉人自有天相
班狗真係癲撚左

求你一定要無事

死黑警你地死全家

唔好有事呀

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

唔好死呀
死黑警要害幾多人先肯收手

紀律部隊宿舍有差佬外其他紀律人員家屬

【迷霧】8月3號晚最大謎團！

社工嚟

架車去左廣華 有無兄弟可以去廣華睇住

廣華醫院呀！！！！

打死左？

所以呢？搬啦柒頭

去左醫院, 情況不明

送左去廣華 有無手足去睇住

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

搵議員跟
黑警信唔過

全港唔消費都幾大獲

推

警犬打死普通市民

黑心d講
打死一般市民
必然暴動

集氣 吉人天相

push搵人backup
tvb會咋死唔認